還是我自困空想之中 未熄的熱情用十年來放送

誰人能為昨日情 過十年後再度遠征